黑警用牛頓第二定律解釋水樽係武器 有無人幫佢出名？

6.16 不撤 不散
今日不出來 明日出不來
香港人 港島見！

毅進仔係咁架啦 唔識野扮識野

毅進仔

結論:有質量=武器

F=MA？
你咁講地心吸力都係武器

毅進仔學人講牛頓第二定律

投擲係用 F=ma 計？

利申唔識

水樽都得
咁用黎屌完你老母既condom都得啦

唔係掛咁落雨咪死好多人

出街要著鞋 求下警察唔好拉我

毛巾、花、紙巾、口罩

一定暴力得過槍、tear gas, pepper spray啦

聽日要和平
唔好比政府入！！！

毅進仔唔識momentum呀嘛

乜撚嘢配上
係咪可以組裝唔同定律然後就有唔同效果架？

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

物理咁撚叻你就唔洗做龜 係神探伽理略啦

屌你老味 腦裝屎

你計ke計momentum計impact都好少少
計F=ma
個樽離手之後去到最高點為止accelration都係負數

用公權力打壓走出嚟反對政府既市民就係黨衛軍！

驚犬經常強調佢地係根據法律去執法，但歷史話比我地知，納粹黨同埋納粹黨衛軍做既事都係根據佢地當時既法律去做，包括捉人入集中營，一樣係根據法律。

喺納粹法律底下，入集中營既人一樣係「違反法律」，但你會唔會覺得入集中營既佢地係犯左法? 會唔會話佢地好人好姐怕咩比黨衛軍捉入集中營? 如果唔會既話，點解你會支持驚犬打壓?

淨係地心吸力可能唔算（冇質量）
但落雨一定係

串錯
acceleration

要講物件之間嘅接觸/碰撞，都唔會用呢條公式啦

依班撚樣都做到警察 屌你

唔好意思 因為地心吸力係個F
我有啲激動講唔清楚

咁佢打我地果陣
佢又痛唔痛呀屌你老母

口水都係武器

雨水=內含有重量之液體！

Police Force 自然淨係識force
諗落都幾可憐 F=ma已經係佢所識嘅全部

毅進仔就算啦。其實係用 projectile motion 計。

其實空氣都有質量...

風又何嘗唔係
有人喺佢身邊行過，刮起微風→襲警

嘩，咁超市係唔係軍火庫啊，好撚驚

請用牛頓第二定律解釋子彈為低殺傷力武器

警：唔好同我講英文

個開頭都夠哂鳩

推比多啲人討論 學physics

Sorry ，原來毅進仔真係唔會識 projectile motion ，因為大學year 1教。

你肯定你果支水只係飲用唔係武器? 你伙記當催淚彈嚟用喎

高中已經有讀過下projectile motion.....
利申：DSE

佢唔係扮唔識 佢係真係唔識 好撚on9啊

計埋黑警個頭盔可以食幾多磅力囉
不過毅進仔都唔撚識架喇

Brandon Lam 讚好 [PC]新絕代雙驕3明月孤星v1.3.2繁體中文硬盤版[3/7更新] - BT 電腦PC遊戲區。

黑警咁正義 正版碟都唔肯買

有教不過要讀physics先會學到
通常讀唔到書都簡唔到physics

咁撚醒你唔撚洗做低級棄卒啦
過街老鼠

話毅進仔真係冇笑錯佢

條偽進仔係咪用咗畢生學識寫呢篇野

自推

所以係地心吸力搞9 班狗，唔關示威人任事

我識呢條撚樣 做左狗之後個人都on99

你個人有質量
只要你個軀體仲存在喺世上 你就持有攻擊性武器

高中有讀過下書仲洗五條二都冇咩

毅進仔黎講識F=MA已經好勁....沙展級數黎架啦

毅進仔真係毅進仔
以為1條式就可以解晒咁多野

物理拎U

計落，速度愈高，風阻愈大
扔嗰下大大力反而令加速度低咗
即係扔得愈大力，殺傷力愈細

佢咁講 condom都得喇

我買一百蚊佢連牛頓係邊個都唔知
再補二百蚊買佢以為牛頓係練馬師

DSE課程有喎
不過只計重力，唔計空氣阻力

毅進仔physics就真係拎f喇

佢Ce架

水樽得
咁你老母個西都得啦

係計撞個下既impact force
一個鐵樽同一個膠樽用同一個速度飛過黎
但係撞個力都會唔同

mass>0 = weapon

F=ma都識已經好叻啦，讀到書又點會做偽進仔
我賭佢淨係識呢條formula

想下問佢 第一同第三條係咩

大佬，中學雞都知如果要描述一樣野個殺傷力係物理上來講係用動量，momentum來形容，有無7到咁個樣，毅進仔名不虛傳

子彈受空氣阻力減速
a<0，所以用子彈射人=幫人補血

利申：發夢夢到 想上嚟表場下物理咁叻嘅阿蛇

鬼咩，讀到中三冇讀，係淨係識F=MA架喇

有速度就有得計個動量。

Send去弱能協會
睇下有無方法幫下佢

當重量係造成破壞嘅力
唔怪得知子彈都係低殺傷力武器

佢上網check撚左d專業名詞好撚耐啦一定

好勁嗱，中三唔識牛頓力學。

P

F=ma 都解釋到1999， 獻醜好心就落返井底。

學到野

師傅明白了

嘩咁冷氣機滴水一定殺好多人
個a有成9.81咁多

人地已經盡咗力

佢唔止唔識物理 中文都1999
一係錯晒概念
咩有重量之液體
即係有液體冇重量？
佢應該係講液體既重量 或者液體咪夠
D先後錯晒
得個newtons second law可以點表現攻擊性

重量同質量都未分清楚

毅進仔成日衝出黎柒

佢女朋友定未婚妻真係慘
同左個弱智仔一齊
未結婚既快啲走下

再推 小妹想學physics

睇到起雞皮好尷尬啊屌

假設起手個樽既速度係v0x v0y兩個direction（兩個都係正數）
受到空氣阻力影響 v0x v0y 會減少
透過plot圖 可以得出減速度分別為 d(v0x)/dt= bx & d(v0y)/dt = by
再考慮地心吸力 a=-9.81m/s2 for v0y (y direction)
得出新既v0x v0y之後
最後可以計番dv/dt=d[(v0x^2+v0y^2)^0.5]/dt 接觸到班黑警既a 係幾多
再用F=ma
（另外有需要考慮埋moment 導致警犬失平衡）

利伸 純9up 讀過結構力學only

偷換概念懶有point

屌，你full gear ，到底驚咩

你無撚錯，水樽係武器，你要興幸唔係面對John Wick ，否則一張紙，一枝筆都係大殺傷力武器

水樽係武器ge話，咁你班差佬唔洗陀槍，帶水樽得啦

你要諗下警方裝備同市民裝備個差異，你係咪真係需要武力升級

我成枝水500ml
你用E=mc^2仲勁過原子彈啊屌你

仲要計埋surface area

所以一枝筆既殺傷力有時會比水樽大

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

F=MA 啊毅進仔

push

佢老味肯定晚晚怪花灑強暴佢

是咪岸鳩。。

比盡你裝滿水
m=500g
a比盡你 a=3m/s2
F＝ 0.5kg * 3 = 1.5N
同子彈比根本

佢都幾似郭富城 又高大威猛
仲要係ou 高菜生

牛頓係棺材都比佢激到返生

Um..um..I can’t find a right word

唔好侮辱牛頓

咁你每次掉垃圾呢，已經係犯左破壞公物

打一份咁既閪工
打撚到乜撚野資料都要收收埋埋既
汁撚柒左佢啦

我係佢條女我都飛撚低左佢呀

咁威咁有面 就唔好del
全香港黑警我屌哂你地老母

你地full gear ah ， dllm

報下海關?

我用緊3.18x 10^8 既速度同你老母做緊愛

真係衝出黎㭍

Yijin質素 好似小學雞為駁而駁
唔怪得知成日畀啲官串到一棟都冇
又唔怪得知佢地對立法會議員咁惡
所以讀書真係好重要

硬度完全忽略？500g既豆袋同，500g既鐵塊，相同高度跌落嚟，邊樣殺傷力大D？

無講錯左到愛迪生已經叻仔

可以做教材

因為一個物體有質量所以就係武器。
結論，全世界都係武器，全世界都用武器針對佢，包括佢自己。

中學物理都不如 沖出嚟柒

佢個舊名你都知 相認了

毅進仔未學到
中學淨係教到F=ma

你行快d都F=ma啦

毅進第二定律

條傻鳩可能毅進考第一就以為自己天才
定係睇得太多學是學非以為自己物理學家

佢計到幾多個Ｎewton呀? 武器係咁分既咩? 吹口氣, 氣流&口水都當攻擊啦? 你唔好講埋蝴蝶效應? 可能我地被外國攻擊緊呀!

咁落雨都 滴撚死你啲毅進仔啦

衝出黎柒學人講物理F=ma

香港法例第238章《火器及彈藥條例》(“條例”)授權警務處處長向合適人士簽發槍械或彈藥的管有權牌照(“牌照”)，讓其合法管有槍械或彈藥。條例訂明任何可發射子彈或投射物，而槍口能量超過2焦耳的氣槍 (包括長槍型氣槍、氣槍或手槍型氣槍) 均屬槍械。

點解政府定義槍械唔係用力黎做單位?
喂 呢個書包拋埋你出去呀柒頭

中三之後冇讀物理就可能係嘅

dklm

用rate of change of momentum
(mv-mu)/t

佢淨係知個m其他乜都唔知
其實乜都計唔到

不過唔好咁認真
佢都睇唔明架啦

有時真係忍唔住笑.JPG

笑出國際咩 偽進仔

佢女朋友ykh head prefect

高中phy有教 雖然我已經唔記得晒

當年如果咁鑽研學問，咪唔使讀偽進，唔使做黑警囉

無喇喇講乜柒f=ma
唔好講埋action and reaction law ?
On99

想做愛了

負數都係一個方向姐

咁佢咁講 姐係話兇手係重力而唔係示威者啦 過咗最高點就一路靠重力了

利申唔識Physics

佢ma有幾大

條臭西個時好撚串嫁 成日狐假虎威

Thx for sharing!

咁撚叻洗撚做警犬咩
扮專家

水樽都係武器
咁足球係咪一直謀殺緊個龍門呀

屌，個人跑快 D 撞埋去仲傷呀

識行識走都恐怖份子

輕過裝水嘅水樽掛

人有質量 人行緊又有質量就係武器 唔怪得會開槍啦

佢打得出F=ma已經覺得好撚尷
利申：文科生

你呢d好複雜架啦，要知道，毅進仔智力要理解牛頓第二定律巳經好難，仲要計埋咩莫氏硬度。玩鳩死佢咩。

其實都係呢條F=ma
不過係F=m(v-u)(0.5)

form 3程度physics 果然係毅進仔
可惜啦其實幾靚仔

離開扔個個人隻手個下 horizontal 基本上已經係uniform motion
0 acceleration except air resistance
Vertical 既acceleration 係黎自地心吸力
你怪9 大自然懲罰你班警犬啦
仲係到F=ma

嘈咁多做乜?
屌你老母掉返轉
你用水樽 我full gear 用警棍 胡椒噴霧 同催淚彈吖

你叫冇咩邏輯嘅人證明佢嘅論述又的確有D強人所難嘅
始終佢就係冇咁嘅能力

但係科學同邏輯思考應該要係現代人必備技能

唔通絲打都⋯⋯

佢做散仔定督察

投擲唔係用F=MA計喎...
利申：DSE physics攞2

建議sd 比湯博士

屌 無腦既

睇住大班同學大義滅親留言屌佢好感動

發夢夢見鐵騎士

散

Pppppoppopp

你識newton’s 2nd law洗撚讀毅進咩
sor9ry唔記得你班毅進仔係唔撚識英文, 係牛頓第二定律先岩

佢無計shear force剪力 ，你問佢點解子彈仲傷過水樽？frontal area呢？
水樽咁輕又圓又彈，相比子彈都唔叫武器啦。學人拋書包收皮啦

屌你鑲撚曬pad架嘛你老味成副武裝full gear咁拎個爛鳩膠樽掟下幾咁閒姐屌你老母個閪

唔識用唔好亂用啦ON9警

佢個腦都裝左幾多水

拋書包拋埋自己出去

F=ma

係

以前隻臭狗係學校形象好好㗎 估唔到而家
其實就唔係同一屆嘅 佢唔識我我唔識佢

Projection唔撚係F=MA
呢個係垂直落地加冇resistance時用

笑死
毅進仔扮識physics

真係屌你老母
知唔知我地只可以掟到固定速度
唔識咪撚扮啦屌
係都用F=dp/dt啦

武器唔可以用中學物理解釋，要用工程個啲去計。

牛頓第三定律all the force exist in a pair.咁係咁打你等於打自己？原來暴動都係咁嚟

返去讀下物理先唔該

撞擊力係睇本身兩件物件的動量同撞擊時間架

屌膠到

偽進警賊嘅世界所有野都係直線進行？
唔怪得之佢地思路都係一條直線？

地球間 的地心引力、宇宙間的萬有引力、再加上你和敵人重量乘２既TURBO

無知仲咁大聲講出黎
偽進仔係唔同d

我on9左
最後接觸既時候 v會急降至0
所以會有極大deceleration 要用果個deceleration代入a
先用F=ma

丟那星不如用E=mc²啦
一個水樽嘅質量0.3kg, c=光速=3*10^8ms^-1
一個水樽放出幾百兆焦耳能量喎
唔慌唔係武器啦

其實d警察除左屈唔識法律既市民之外
佢地係一班弱智既生物
當然政府都知一定要呢種易控制既傻瓜機器

應該要先積個friction
攞到speed before hit
就用momentum
膠樽同人體
人體受加速時有力矩

推比多啲人睇滿肚子墨水既狗

吊真係低能人先會想攞高等野扮識

笑撚死
毅進仔果然係毅進仔

我都唔識，可唔可以教埋我

之前仲post 左 三點式相

仆街 我屋企養左隻倉鼠
會唔會俾黑驚告藏有危險性武器。。。

毅進仔邏輯大置上係咁㗎啦

有邏輯思維能力就唔駛做狗啦

電磁波會殺死人

條女好似好正
可惜比狗屌過

個決策係ＨＡ高層落

關NURSE,OFFICER 同DOC咩事

條女more
搞啲狗啲狗未必驚
搞啲狗身邊既人先有用

黐住啲仆街嘅都唔方好得去邊

原來肥仔半身就係一件武器

利申:死肥仔, 好驚比人拉

Projectile motion 依家要大學先教？
我記得al好似係第1課黎

自隊

最撚on9係毅進仔學人講物理呢啲要求高度邏輯思考嘅學科
你係叻嘅讀得掂就唔會係做狗喇
自曝弱點

唔怪得警隊知淨係請呢啲冇學識嘅返去洗腦

一草一葉 皆可傷人

屌你老母，最撚憎同冇腦或者冇人性嘅人講嘢

你岩
唯獨momentum我覺得唔夠準確

就嚟豆腐都可以令警察受重傷

電話呢？？？

唔明，求解

簡單 projectile motion (no air resistance) DSE 都有嘅

1

臭雞

2

毅進仔講牛頓力學

3

仲要係已經係比較容易理解嘅 classical mechanics

警犬唔好侮辱物理得唔得

冇料唔好扮四條啦

唔怪得有狗會掟水樽啦

毅進仔係咁架啦

以前係我自己9UP 我都唔係太識
如果假設左佢係無reaction既前提下,咁個力又真係咁多既
但係當人地真係拎個滿左水既水樽掉出去
佢仲有地心吸力 仲有reaction既情況下
仲有掉你既人同你相差既距離 要用幾多力先可以掉到你重傷呢?

以上係我個人9UP 我都想搵D物理勁既人解釋下

咁多新移民讀唔染紅點得

AL有學過，但DSE教好基本，真係詳細講一定上大學。

當年我讀係CityU讀Mech時，SEM b 就講，仲要整個彈弓投射器出黎。

人唔笑，狗都⋯⋯

屌唔小心正皮咗
pish! 垃圾殺人犯可恥！

成世人 要靠 1條formula 黎打飛機 係幾咁可悲

絲打幫手推比多啲人學physics

今日學到好多野

我行過會唔會話我用重力波撕裂佢咖

真係好好笑
而家個個唔出聲
佢就衝出來7

認屎認屁
毅進仔唔好咁自大啦

佢打出黎唔撚尷先好野
即係佢覺得自己好撚醒
毅進仔真係

唔會咁簡單，物件初始速度，空氣阻力，運動角度，形狀好多野牽涉其中。真係唔識架喎啲毅進仔。

利申:淨係高中物理程度

我用牛頓第三定律action and reaction 話佢知，打壓愈大，反抗愈大

淨計撞擊力嘅話用rate of change of momentum
撞完個一刻v多數唔係0而係負數
個impact time 就要睇相撞個兩樣嘢個elasticity

你啱damn
唔想睇咁入tim

係咪dse體育學返嚟

唔怪得之有段片係成班警犬打個拎住一箱水嘅青年，原來個青年攞住大量武器

我提名佢拎諾貝爾物理學獎

Projectile motion

真係好柒 我係條女就係qe搵個醫生啦 同隻毅進仔一齊 毅進仔等帶綠帽都得

防暴盾係班有共產黨光環既人手上，都係武器

唔意外嘅 希望我地啲師弟師妹生生性性啦

嘩我冇讀physics 差唔多十年，憑common sense都唔會用F=ma計projectile motion 架dklm
利申：CE physics A, 冇考AL

小妹好驚打個乞痴都會被告暴動
Sneezes travel at about 100 miles per hour
速度咁快 點算好 香港人無資格病

唔識不如算啦
係 Ft=mv-mu

Push

跟據牛頓第二定律啲黑警應該要拉晒啲死肥仔坐監

毅進都冇數學 數學都唔識 學人講物理 媽 真係好柒

點會呀 新校長淨係想谷人成績
公屋學校你想幾撚多人入到u呀
依個好多都係講普通話

水樽梗係武器喇

佢哋自己都掉咗個

正啊頂你
推到俾隻犬見到

F你老母
毅進仔唔識好心咪學人拋書包

讀過physics嘅真係會笑撚到仆街

毅進係有數學既
但係果D數學就真係白痴都識

利伸以前讀過, 我係工程撚一個

無一隻狗係無辜的
推比多啲physics撚睇

毅進畢業 都冇dse數學2喎
利申 ugrad 冇幸讀到毅進依啲高等學府

嗱我係大學讀數學ge
咁就要講下F=ma係咩ga喇
F係淨力，唔係力量
淨力即係所有作用力ge向量總和
如果有一道向相反方向ge力作用係身上
道力係可以變細ga
如果有警員戴左頭盔
佢可以抵銷左部分力ga

毅進仔都係武器 有冇得投擲？

極後悔讀呢間學校

影響一世

正路黎講,入邊學果D真係連中一程度都覺得比多佢
返去訓教唔撚聽,都可以拎到滿分既
我都唔知點可以拎去同DSE/CE黎比個合格佢
不過佢又被定為可以5科合格,依下先吹撚帳

我有D後悔當年唔讀書,搞到依家先再用年長生入去讀IVE

F=ma都只不過係中學嘅嘢
冇料扮四條

計唔計埋空氣既阻力?
唔計埋佢地心吸力影響左佢個拋物線

至少都用momentum= =

咁靚仔，好想識佢

垃圾毅進仔唔識就咪撚學人拋書包啦柒頭皮，返屋企睇住畀車撞撚死你呀仆街！

More more

理論上有能量就係有質量
就算係empty嘢space都會有隨機嘅能量fluctuation
即係就算冇嘢都係有武器

咁咪岩囉
條女就俾綠帽人戴
條仔就周圍搞女

條女讀得瑪利諾又做護
點會睇得上啲要成世做散仔既廢物

不了

撚係水樽啊 明明就係催淚彈

發夢見到佢條女中學係學生會成員，風紀，條女都唔係咩好人。我發夢見到炸

大家唔好怪毅進仔

有名你叫毅進仔
識物理都唔使5科拎2啦on99

我知呀
因為一開頭傳係水樽
所以想拎張圖出嚟笑下佢

睇嚟幽默感呢啲真係冇得勉強

物以類聚

求下啲差佬唔好搞咁多野啦
真係好柒真係做太多啦

dse仔

水樽都得，咁Condom都得啦

有拳頭就射得

係睇唔透點解1個讀到書既
會搵個咁既毅進仔
等等生出黎果件蠢撚個豬

如果個物體唔係好似雨點咁非常細ge話 空氣阻力可以忽略
地心吸力一定影響好大 同埋睇個件物件重唔重喇
如果佢裝滿水ge 咁緊係會傷到人喇
但係如果空膠樽ge 咁點會傷到人啫🤣
拋物線係啱ge 不過一個人ge頭咁圓
如果唔係掟正個頭上面 應該只係食左一部分力
因為地心吸力永遠向下呀嘛
只要掟個陣唔好太大力都唔會點傷到

利申 大學物理 A-

成件事好綠啊

條女好貪小便宜
成日都JOIN抽獎
同黑警一齊就話想有個家,叫人地買樓
轉頭同就同個TB玩,
當個TB係人肉ATM,要出去玩又要送野
頂綠帽戴左起碼年半LA

巴打夢到咁多嘅

公屋仔點會有錢買樓

蠢人最鍾意扮聰明

我都係諗住學下野
滿水既水樽 同佢距離超過10M
我諗要掉得佢個頭,仲要岩岩好係頭頂落 依下個力道都要計到好精準下
但落黎果下會唔會有咩要減?

毅進仔講乜鳩牛頓第二定律，佢係未傻撚左

毛希桐 (Sarah)「有時遞上一杯水、一張椅子，已是給病人和家屬多一分的關懷和安慰。」
你杯水係武器
你張椅係十大武器之首

讀撚到中三

毅進仔拋書包
笑撚死

返工一個樣收工一個樣姐
大家都明

個水樽到左我地手都昇華左 仲點投擲出去

應該好少，主要都係睇你掟幾高同幾大力，只要你就手掟細力少少 同埋唔好掟咁高就得

你個同事都掉個水樽出黎。。點計先

佢好似分唔到力同能量係兩個概念...

同埋一定要空膠樽

笑撚死

偽進仔講物理

岩呀
頭髮都係武器

推

繼續繼續

讀書唔成學人拋書包

lm

條柒碌無讀過書就唔好獻醜啦

邊個叫我偽進仔！

屌搵人inbox 湯兆昇問下點計啦

牙森 希望你睇到呢個po迷途知返

唔好咁啦你地
毅進仔識背F=ma已經係班中精美

陰九公 毅進仔講學術野 同小丑有咩分別

毅進仔呢 就收收口
講出黎啲嘢比人笑 比人分享
然後又喊晒口話網絡欺凌
你話可唔可恥 可唔可笑

除左空樽可以掉遠D之外
我諗有D水係到既話 掉果度力又唔同
不過算,我一日未學到都唔洗諗住
搞得掂IVE果D中學物理就夠

Projectile motion 拎F=ma黎計

毅進仔書都未撚讀過唔好學人拋書包

佢老母啲西毛都係

成篇野都唔知up 乜春
乜撚野昇華個段完全唔知想表達乜

撻句F=MA 就武器？
你碌鳩勃起都叫武器丫笨

一個樽由扔去到扔中既力已經唔係F=ma可以解釋到啦
毅進仔真係毅進仔
識一兩條公式以為好有學識

想搵佢學物理

萬人之師

毅進狗老母有性病我係咪可以理解成係生化武器？

唔講仲以為潮文

掉劉馬車出去

唔怪得黑警連開5槍啦
人民英雄黎

聽日見到佢請教下F=ma先

毅進仔學人講物理睇個樣中三都唔知讀完未 垃圾

我屌完你老母個condom都係透明內有液體
配上牛頓第二定律一樣係武器

最可惜係你老豆無用condom生左你條柒頭皮出黎

賊公贼婆，一起骗鳩tb錢，行騙

計呢啲中學phy 都夠做啦
利申：cm 有A

原來啊蛇physics咁厲害
想請教一下 你粒橡膠子彈射落人體時候
d力係點樣分佈? 可唔可以寫一次個stress-strain tensor出黎?
人體會點樣deform?
射子彈傷d 定着哂pad俾人掉水樽傷d?
留名跟啊蛇學野

啊sir計數唔洗你教

一日都係地球唔好有引力打班狗

唔怪得知金鐘站隻警犬話唔好搞我後面
原來俾陣風搞後面

Secondary school F4

頂，我諗起班睇完財經新聞用 DSE Econ 亂做分析嗰班中學雞

水樽都攻擊性武器？
咁扔盒condom都扔死你啦

有冇補習班介紹俾佢

啊 屌你老尾~~~
紙皮都得 condom都得啦

豆腐都係呀

政府要入你 佢有100萬用理由啦

有人唔做做畜生

想出名幫佢推下post先

full gear 怕支水

真係無撚讀過曬銀時嫁喎

咁你地full gear 架麻大佬

記得回魂夜電影入面，精神病院入面個病人喺度教其他病人 F= ma

係教e=mc2

我可以免費幫佢補習 classical physics

[/member]只知佢地好高調[/member]

屌你老母係咁撚有學識宜家就唔係做警啦知唔知自己好柒呀冇咁大個頭學咩人戴咁大頂帽，condom嚟㗎咋你地唔好幻想咁多啦屌你老母

在校嗰陣散過 個個攞住包萬里望睇好戲

個本野紫色嫁利申：一早扔左

唔識就唔好衝出黎柒啦
毅進仔都係到扮識物理
扮有學識啊
你係勁就做到物理學家
唔洗做毅進仔啦柒頭

鑲撚曬pat wor, 驚個水樽

咁全港百佳惠康都係武器庫

睇黎要做好市民報警

講野已經戇鳩到連我都分唔到真心定假膠

大佬呀你唔識就唔好講啦

唔係直綫運動咩

一篤屁都係武器

冇知識真係好可怕

屌你老味你鑲撚曬pat Full Gear

推呀
俾人學physics

屌呢個真，佢知唔知警察著晒fullgear +成身肌肉係幾多kg，一支500ml 要子彈咁快先有機會傷到佢？

要計埋空氣阻力，2個物體接觸嘅面積，時間，仲有地方吸力，物件嘅硬度，密度喎

屌你老母你鑲撚哂pad驚撚咩

佢地識撚咩

好撚心啦 收一收皮啦

掉任何物品 喺離開手之後就唔會加速 只會因為空氣阻力而減速 所以a係負數 F=ma F自然都係負數

因為F=ma嘅關係
乒乓波都可以係具殺傷力武器

啲毅進仔真係

衝出黎7

又難怪既
唔做毅進狗本身料子應該做緊送外賣、做倉、做咕哩呢啲下欄野
條女咁惡啃呀

點解我搵唔到臭雞個ac

嗱，你地警察都有掉水樽出黎架！

仲有vertical 同 horizontal acceleration比佢食左

大返佢
應該用 E=MC^2 😂😂

遮vs盾牌
水樽vs 高壓水槍
普通口罩頭蓋vs專用頭蓋防毒面罩
「手有吋鐵」vs 警棍 催淚彈 胡椒噴霧

我真係唔明點解佢地咁多裝備都扮慘

咁E=mc^2 證明銀仔大少都可以做成核爆威力啦

毅進仔真係無腦

我唔信佢呀頭無叫佢地呢排少發偉論囉

不過算啦

佢想出名就成全佢

屌，柒原來真係有樣睇

理論上應該用impact force

F= m(v-u)/t

警犬界牛頓

根據愛因斯坦E=mc^2方程式

1L水蒸餾水可轉化為能量達：
1 x (300000)^2 焦耳

實在太可怕了

我係車到笑左出黎

乜唔係E=mc2咩？勁好多喎

唔怪得用胸襲警都講得出啦

而當橡膠子彈嘅m*a 高出掉膠樽咁多倍
等於警察使用過分武力
呢條友係想作反呀!!!!!!!

當年佢phy咩成積？

女內胸都可以用黎做武器
水樽比人屈 唔出奇
屌你老母立法禁水樽囉
水樽當武器 你問下聯合國buy唔buy你？

識佢，無乜點讀過書。
做咗幾年狗。

你有盾擋咖嘛，呀，暴動？ 屌你老母，車軚都未燒

雨都可以打死人

太專業啦，佢背到條公式已經好叻

2nd

各位，巴絲，陣間，見！！
今日，不撤，不散。
鄺神，與我地，同在。鄺神，今日，好好，休息！

其實空氣都係武器
龜波氣功 f=ma3

毅進仔竟然識F=ma

v=u+at
s=(v+u)/2 x t

ou 狗黎
前日仲扮有料到撩人
結果被幾個巴絲圍屌就嚇到淆底刪po

人地讀ou 架
仲要當正係成就

人地好叻仔 讀完ou 做散仔

OU

咁你老母都得啦

Momentum 呢, radian 呢, f係幾多呀, 一枝水既m又有幾多呀

警犬比d實際野黎睇下啦

間ykh出咁多垃圾人渣既？

之前呃毒撚做美容果個臭閪霍紫泳都好似係呢間廢j學校

冇錯就係佢
戴定頭盔我係正直好青年

根據F=ma，只要你夠大力，棉花都係武器

大把美容雞ptgf
利申：毒絲一名

毅進仔真係燒壞左個腦

你唔撚講埋第3定律action and reaction pair所以受傷
警你老母都on99

屌你老母笑撚死我

你的物理老師在你後面他非常火

毅進仔physics level幾

毅進仔扮咩物理學家

咁都嗒得落

落club 黑媽媽睇唔到樣咪ok

推下先

1212

靚仔可以當飯食？
出身公屋冇文化字都唔識多隻 去做黑警都算
講野仲要咁撚on9

F=ma 都拎出黎講？初中畢業未

子彈既 F=ma點計，笑而不語

仲有用PC 玻璃鋼做既可以防到點三五七二十公尺直線射擊既防彈盾

屌。 毅進仔
佢應該係照字典譯force

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

佢唔係唔識，係真係唔識嫁bo

不如問佢個a點計

邊忽靚仔
對眼摩西分紅海咁

BTW想知多d佢俾人綠帽，more

我本身都出身私樓，洗撚葡萄條公屋散仔

花生呢

快

一係我成身裝
比你任掉喇 死黑警

長腿

有啲真係忍唔住笑

唉

Btw順手宣傳下

最新消息係潔心都參加

竟然搵水炮車做model

好耐無見
驚大家唔記得個狗嫂係邊位
自推10次

9

8

7

6

5